2百公斤男破處 嘿咻女友致腦震盪

2百公斤男破處 嘿咻女友致腦震盪

2013/12/20 07:23
【陳亮諭／綜合報導】美國1對情侶初嘗禁果，男子卡薩羅那體重近200公斤，21歲那年決定與女友格拉卡莉絲分享自己的初夜，未料把她的頭頂撞進牆，嚇得以為撞死人，女友還問，為什麼要停；女友送醫被診斷出腦震盪。

今日出版的《蘋果》報導，美國《旅遊生活》頻道（TLC）將在下周六播出新節目《性愛送我掛急診》（Sex Sent Me to the ER），邀請情侶分享自己因為性愛被緊急送醫的經驗，該對情侶為該節目的首集嘉賓，也找來演員重現當時場景。

當年鄭少秋又有冇試過腦震盪?

哈哈哈哈哈哈⋯好野黎啦

點解咁好味架...正到痺呀！

無得頂啊

屌你有聲嘅

痴撚線

歐陽震

應該用terry 擋阿仙奴個球gif

平平淡淡日日亦都慣

睇中佢個肚腩收細姐
其實係因為盡量想貼港足gif

MAMAMAMAMIA

巴打d 港足gif 好清
我幾中意

makeagif幾方便 又高清

想花心思於每一餐

誰沒有一些 刻骨銘心事

呢個post痴撚線

好唏噓

誰能預計後果

即使意興闌珊也罷

垂涎欲滴令人動心 mama mamamia

音樂台